工賊會永遠企工人對面：時速十幾公里都可以車死人，罷工係政治手段

工聯會屬會、汽車交通運輸業總工會新巴分會主任陳樹明稱，「時速十幾公里都可以危險、可以撞死人」，難以單憑時速30公里就指涉事車長是「慢駛」，又指不知涉事車長常藏有的士巴拿的尺寸，故難以判斷它是否攻擊性武器。對於有工會發起工業行動，陳稱是有人將事件無限放大，屬政治手段，故不會響應。

工聯會支持市民係天方夜談

時速1公里都可以危險、可以撞死人
真係再嘈車都唔撚開

根本就要唔開車

工聯會，整菠蘿就叻。

開接唆罷司機罷駛, 此人其心可誅

間接

狗仔條狗帶都可以kick到人 死埋

響按都好危險，可以令到人變聾，不如告佢意圖謀殺

所以的士佬撞唔死人算你好彩？

呢d友都on9

嚇到我個心離一離

開時速1公里都可以車死人，車長唔應該開車！

的士佬唔計

行路都會仆街死，所以唔撚好出街同返工

藍絲真係好撚on9

支持單程證，最後自己60歲都未有公屋，但單程證30歲就有公屋

支持工聯會，但基層藍絲就不斷比商家剝削

真係好7

工聯會(政治正確）

出賣工人

的士佬直接撞 收埋安家費又點？

唔開車即係堵路，李桂華團長，馬戲團ready未？

冇其他工會?
有就轉啦

咁警車係人群裡面左穿又插點計？

轉移話題
依家講緊快慢，你講死唔死人做乜鳩

咁樣就好安全

應該學狗咁
根據721
時速2.幾公里 先係標準

十幾公里好危險，車斷腳好安全合理

工聯會賣工人都唔係第日一嘅事

仲大聲過 大聲公
又告囉

收皮啦，工賊會

工賊會

行出街分分鐘都會死， 我都係匿埋屋企安全d

OK咁我就慢駛時速10KM廢事撞倒哥布林

民賤聯、公聯會、經文联⋯全部都係賣港賊！

架車時速0
停係到
人地睇唔到撞埋去都會死人

工賊會永遠企喺勞工對面

新巴分會唔代員工反而出黎9up

葉劉： an unarmed man can also be dangerous

有腦就唔係藍絲啦
藍絲係支那人嘅賤畜

咁花車巡遊係咪要永久停駛

正如共狗都會無限放大美國既野
對敵人 唔打大力d點得 推撚死你

根本佢就暗地叫人罷工

工聯會唔係幫勞方
就算三十幾公里有危險咁係邊個突然衝出馬路啊

咁麻煩回應下 鏟上行人路個的士佬 仲未被起訴

小朋友，上世記初，工聯會係企喺勞工個面插鳩資方，中共喺大陸攞到權就唔同。97後，又重演一次

阿婆推點心車都撞得死人添

殺到藍屍埋身就好笑

行路真係會仆街死，所以真係唔好返工

巴士咁危險 不如停駛一日

仆街工賊會

同支那人一樣，比正苦收割

睇落就好似好荒謬 睇完當笑話
但今時今日既香港幾荒謬都有可能

你企喺前面，人力車都撞得死你啦
樣樣嘢話唔知唔清楚，就難以判斷，咁就唔好吠縮返入去啦

放炸彈炸死人算係咩

咁差佬撞人群 雙手鬆開點解唔係危險駕駛

工賊會永遠企在欺壓者果邊

你出街都會仆街死呀咪撚出街啦

咁班垃圾記住行返工

南京市民都可以殺死人
所以皇軍為自身安全保護自己

咁唔好叫人學車啦

工會唔撐自己人 咁join黎做乜

我跑步都可以撞撚死你

奶共派講嘢可唔可以唔好咁撚戇鳩啊

不如話架巴士顛覆國家政權

個陳樹明都係揸巴士？
揸開邊條線呀？
如果佢日日揸巴士，揸到時速低過十幾公里，我就port7你阻撚住人出街，你都唔撚係返工 cls

警車衝向記者又唔見佢地咁講

克警d槍 會射死人喎你咁講

去死啦

應該投訴佢超速，話超過30公里會撞死人

咁快d修改全香港只可以行時速30公里以下

黨鐵都唔可以行咁快呀，同月台嘅人距離咁近嚇親人

係嫁，架車碌過個頭就死，根本揸車就係危險
行路啦

工聯會叫司機 喺市區揸十幾公里就好

有暗黃手足喺入面

咁危險唔好搭車囉

食飯都可以噎死
不如你咪撚食

所以先要響號警告道路使用者

不過交通例覺得狗唔係道路使用者，亦都唔應該對狗響號

鐵鹿衝去市民度幾多咪

講殺人點會夠工聯會玩
炸彈都買得到連細佬都炸埋
邊個唔知67暴動既起因?
連楊光呢D犯罪主腦都可以受到表揚
就知當年香港已經玩撚完

一直貫徹站在工人對立面，難得呀

藍屍出名不求甚解嘛
佢都個腦只會諗「政府咁做一定有原因既」

時速30都可以車死人, 咁現場時速做咩set 做50? 係咪想煽動人犯法先?

今時今日仲有d港豬覺得工聯會係企係工人果邊

推

其實一咪都死得人
如果有人嗰頭擺喺嗰碌前面
不如唔俾巴士郁啦

我建議所有巴士佬以後學輕鐵行10kmh
比人屌就話工聯會話行3x kmh 危險

撞到真係狗的話係唔需要落案

On9工賊會

咁撚玩野，佢曲定直

條馬路有意圖煽動他人犯法
建議拆咗佢

工人組織？笑撚死人啦

上運輸署
揾個慢駛定義出嚟
就一嘢收佢皮啦

班人無乜讀書
係咁上下資質

咁以後行路去算啦

工聯會 專注與工人為敵

應工聯會呼籲，司機唔會罷工，但見倒有人意圖衝出馬路或任何危險就減速至10km/h或以下

工聯會好波！

土共工會 67 都殺死好多人

廢時比人話危險駕駛

以後公路揸番5km/h 算

出街返工有機會死人，建議工人留家保安全

講到巴士司機係恐怖分子咁
但明明工聯會係香港暴動始祖

on9 好地地行馬路？

陳樹明渣開邊條線
你老味

以後用行人路都要考牌 確保行人步速低於時速1公里
停止所有跑步競賽 馬拉松?太危險了,遠高於時速10公里,屬於危險運動,香港冇咁大地方提供每人一個巴士車位嘅安全距離,無資格舉辦馬拉松了

好心popo返支啦,香港太危險了

呢啲冚家剷仲話自己工人組織

班警犬自己走出行車路，阻礙交通，巴士已慢駛響安警示，俾人撞到怪得邊個？

你話柒婆講都冇撚用啦
咪都係捉個巴士佬

大佬, 架車唔開都好危險呀,
唔著車都可以撞車人架

按章工作咋嘛
邊有罷工
又讀心神探
乜都政治手段

工聯會呢啲開宗明義打住保障工人旗號但明目張膽出賣勞工階級嘅政黨，係得反智華人社會先會繼續存在，咁既政黨如果係外國一早俾人杯葛到解散

用返人力車算啦

難以單憑時速30公里就指涉事車長是「慢駛」

全香港嘅司機都危駕喎咁
除咗學神，其他司機都拉得

得手推車唔會超速

你唔企係馬路又點會車鳩死？

講攻擊武器邊夠工賊會嚟

佢地話自己企工人對面
貫徹始終有咩問題

咁你哋咪乖啲，聽吓主任講嘢囉
少少事就罷工，時速十幾公里好危險㗎
以後巴士以時速少過十公里行駛咪好囉
有咩事都係聽啊陳主任話好
塞車小問題，最緊要安全第一啊

真 要永久在家

巴士本身硬，就咁唔郁但啲狗個頭撞埋去都會死，所以全香港口唔好有巴士喇。

工聯會好嘢！